黎緊有7日假期，自由行歐遊邊度好? 唔該晒

1個人自由行，個人偏好睇古蹟，文化體驗之類

暫時諗:
1. 布拉格
靚，行路都去到唔駛煩，相對西歐冇恐襲 同咁多賊 ， 物價平

2. 意大利 (威尼斯 羅馬等..)
好多出名古跡睇 威尼斯呢D人生必去地方

不過1. 既機票唔平 睇skyscanner 要成5千銀港紙 仲要冇直航 .. 之前剩係去過日本自由行，
有冇邊度岩新手去下既地方 同埋睇過搭飛機 前後都冇左一日 可以請多日假 即係total 連埋星期六日 有8日咁玩

搭飛機應該係前後冇兩日

你至少有10日先好去 你轉機個travel time 都18 19 但鐘

呢樣真 等國泰fanfare直航會唔會快d 又平
見佢成日有米蘭 / 羅馬

On9 7日去歐洲

得7日就去東南亞算啦！
又有古蹟睇

想出下亞洲
如果10日通常會玩多過一個地方咁?
本身諗住剩係留係某一個國家

年假有12日
計埋D短假期
重陽乜乜77
我諗請7日都可以